(又係肥閪) 借肥閪表演為防癌會籌錢 郭敦誠終極「走數」善款下落不明

《蘋果》早前報道，藝人肥閪（Maria Cordero）去年10月舉行慈善晚宴，為香港防癌會籌錢。惟主辦單位「尊位集團」一直拖欠百萬善款，並兩次要求延期找數。防癌會提出4月30日是最終期限，但尊位負責人郭敦誠終極「走數」，防癌會指直至5月1日仍未收到款項，徵詢法律意見及商議後，會將事件交由律師處理及跟進。

尊位集團在2018年10月舉辦《最好的時代慈善晚宴2018》，邀請香港防癌會為受惠機構。根據簽訂文件，尊位集團會於活動兩個月內捐贈善款，事件至今已半年，公司亦爆出財困欠薪。

肥閪早前接受訪問稱，當晚晚宴賣枱分一圍3萬、5萬和10萬元，賣枱收益逾百萬元，善款由尊位集團保管，大嘆自己遇人不淑。記者3月曾致電郭敦誠，當時他稱善款只是延遲轉交，強調無問題。記者今日再致電郭，但電話號碼已停止服務。

資料顯示，郭敦誠曾任尊位集團有限公司董事，但持有的股份已在2017年9月28日轉讓予袁少中，同日辭任尊位董事。袁少中接任公司董事後，在2018年8月14日將股份轉讓予一間註冊地點在薩摩亞的「尊位控股有限公司」。

我冇睇錯！

藝人肥閪

肥閪點解唔躝去大灣區唱校歌？

騙徒